想搵返頭先係油塘排黃子華飛個巴打相認

今日有個靚既後生女
佢條仔企係後面扮篤電話
條女問我係咪買晒4張
我話買兩張（每人最多買4張）
佢話可唔可以幫佢買兩張blablabla
我仲笑鳩佢隊尾係個到
你應該見到
你知冇連位之後走左
我排到去門口最後都走左

55

果個我FRD
佢話你幾靚仔